蝻亞人持棍扑爛中銀櫃員機 PTU極速拉人

中午近12時，一名男子手持2呎長黑色木棍，走到旺角鬧市，在山東街48號行人路旁中國銀行櫃員機，手起棍落扑爛櫃員機的出鈔位置，然後拔足逃跑。當時對面報紙檔女檔主，以及泊在該處的一部解款車解款員目睹經過，立即報警。在附近巡邏的機動部隊接報，馬上持盾牌趕到搜捕疑人，迅速在通菜街47號後巷截獲該名逞兇者，將他拘捕帶署，警方正調查其作案動機。

目的根本就係想入監住。

蠢撚到 唔係以為咁就會岀錢呀？

精過大部份港豬呀。

蝻亞人都鐘意睇港產片

扑完就走又唔係拎錢
唔通真係走投無路想入監倉避世

架解款員咁得閒泊係個度目擊事發經過

仲要客貨車黎 咁得閒 係咪係度訓教

比著我打萬零蚊工都唔同佢搏啦
有刀點算呀

我疑似見過佢
喺旺角
又係揸住碌棍
行過d 工程圍欄一棍打爆d 上邊d黃色閃燈
南亞裔 矮身材
應該又係想入去醫病

佢都係打爆個Mon啫
睇個款就未必係想求錢
可能係有病想博入冊享用免費醫療

我識好多蝻亞人都好nice， 希望大家唔好一碌鳩打一船人

個班真係死垃圾黎

唔關今次事 講緊佢地做野既態度

幾Nice都係垃圾人種 就係歧視佢哋

叫你d朋友唔好搭車用speaker播歌
公眾場所大大聲講野
同放d細路周圍大嗌 唔該

都話講緊平時

可能睇左摩登如來神掌

斯理蘭卡果班先最仆街

岩岩見到有班警察圍住佢
阻撚住曬

吸左毒啦
利申：Breaking Bad fan

係入面開工果個同事，差d比佢扑到隻手

屌你唔好蠢撚到咁啦
曲線嚟啦我睇就知

我屌你啦